班農接受訪問高度讚揚香港示威者

無時間就由37分50秒睇

成篇嘢狂屌共產黨同華為，同埋叫西方國家唔好再睇利益放生共產黨，會滅國

push

條友成日痴埋郭文貴

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

侵侵早已同佢割席

之後就越來越痂

push

What he said is right. If everyone just let China take over every country by using technology / marketing, the Chinese will became the biggest threat with their Chinese nationalism.

因人廢言?

PUSH

佢比好多人更瞭解中共

推

many of them are christian

sing hallelujah to the lord